นางสาวสุภาวดี ธูปหอม รหัสนิสิต 63160227 
อาจารย์สามารถคลิก[Link](https://subnet-63160227.netlify.app/) เพื่อเข้าไปดูโปรแกรมคำนวณได้เลยค่ะ โปรแกรมสามารถรองรับหน้าจอได้ทั้ง phone, laptop, computer , iPad เลยค่ะ ส่วนรูปภาพโปรแกรมหนูเพิ่มไว้ให้ทั้งใน git และ Classroom ให้แล้วนะคะ 
